Johnny Depp離婚案爆炸性新進展！最新出軌證據Amber Heard和「她」3P！

兩人離婚一事從2016年開始一直備受關注，之前一直扮演受害人的Amber Heard，其實是真正家暴的人，她向Johnny Depp掉酒瓶，碎片削斷了Johnny Depp的手指。在今年2月爆出錄音，證明是女方動手打人之後，之前又有新證據，指Amber Heard與Johnny結婚後曾經多次出軌，一腳踏三船！而今天有最新消息，她除了和Elon Musk出軌之外，還和名模Cara Delevingne「三人行（3P）」！事件引起軒然大波！

今年3月英國媒體《每日郵報》獨家取得最新曝光的監視器畫面，監視器記錄發生於2015年，Amber Heard和Johnny Depp才剛結婚滿一個月。Amber Heard就帶著Tesla汽車與 PayPal 的創辦人、世界知名富豪伊隆馬斯克（Elon Musk），返回Johnny Depp位於洛杉磯的頂級豪宅偷情。豪宅公寓的工作人員也證實了Amber Heard當時經常在深夜申請讓Elon Musk停車、上樓進家門的權限。

不過根據《每日郵報》的最新報導， Cara Delevingne 曾經也是第三者！2016 年 Johnny Depp 洛杉磯豪宅電梯的監視器記錄內，也曾拍到疑似 Cara Delevingne 的身影，和 Amber Heard 與 Elon Musk 、James Franco的親熱影片一樣。而豪宅的守門人員也證明，曾多次看到他們三人（Amber Heard、Elon Musk、 Cara Delevingne）出現在豪宅內，「我看到他們一遍又一遍地上下電梯。」

除了守門人員的證明，還有Amber Heard 的好朋友 Josh Drew提供了另一份證據，在這影片中，他接受 Johnny Depp 的律師詢問，證實他們三人曾同時發生過性行為。

律師和Josh Drew部分對話：

律師 Benjamin Chew 詢問：「Rocky（Raquel ‘Rocky’ Pennington，Josh Drew 的前妻）是否告訴過你，Amber Heard 在這一段婚姻裡，曾經和 Carla Delevingne 有染？」

Josh Drew 回答：「是的。」

律師提問：「她是否有告訴過你或是透過任何方式形容過，當 Amber Heard 和 Johnny Depp 仍在一段婚姻關係中，他們三個人，Amber Heard、Elon Musk 以及 Carla Delevingne 曾經共度一晚？」

Josh Drew 回答：「有。」

律師接著問：「所以他們有三人行（three-way，又稱：3P，指三人參與的性行為）嗎？」

Josh Drew 表示：「就我理解的，是。」

律師表示未來不排除可能傳喚 Cara Delevingne，來得到更多 Johnny Depp 控告前妻 Amber Heard 的有效證據。目前 Cara Delevingne 尚未做出任何聲明，不過看來這件事件短期內是不會平息了。

CARA

女權

點解有 Elon musk 份

Cara
Elon Musk真識食
所以Cara之前同女朋友分手？

食埋真係人生贏家

Elon Musk 玩埋3P添

Cara 基

因為佢好撚有錢

可能 Amber 先係中間個個

Jk羅琳真係金睛火眼

成班女權又消失曬
Emma Waston幾時聲討佢？

Cara唔只基
係男女都得

所以佢咪俾女權狙擊

講過咩？

肯繼續用depp拍

Cara Delevingne

全部都係雞 仲扮乜尻女權
定係為錢出賣肉體有助實現性自主?

除咗堅持用Johnny Depp拍佢套戲
仲記得佢好似講過話
真正家暴嘅人係好識偽裝自己係善良嘅嗰個之類

Jk 以前好憎佢豐富哈利波特啲內容，好煩
而家 Women同 Depp件事覺得佢諗得好通透

Cara Delevingne 好正
想屌

Elon musk 有咩女係食唔到？
基婆都要幫佢含呀

Amber Heard真係超級賤 快啲收皮啦

佢個前妻又係正到癲
Westworld條女

咁係因為Depp團隊俾佢睇過證明清白既證據姐
唔係咪同其他荷里活膠一樣繼續做左膠虛偽女拳

Cara Delevingne
有錢真好
幸福賓周

係咪得一個覺得amber正過佢
但正閪女人黎

女人打男人又出軌又扮受害者
女權撚今次仲唔縮返入老母個閪

諗起上年, 成班手足 send msg去佢IG 講popo攪女示威者, 佢完全零回應,我就好L火滾

咁有錢，大把女爭住去含！

Emma Watson已成失蹤人口

咪又係得個靚字

自從爆佢老婆係屋企四圍排泄已經頂唔順 痴撚線

鬼婆真係癲

宜家係度支持BLM
我地香港就唔理

: 忙緊狙擊JK 羅琳 SOR

Depp年少無知，犯過好多錯，佢付出好多先有今日成就，所以從一開始都唔相信Depp會家暴我果然無估錯，嘔心既女人

搵食姐 犯法呀

睇到呢個post，就諗起佢幫人簽名簽到唔肯走個gif

唔知點解一直對依個八婆無好感
原來仆街女權閪左膠真係有樣睇

死女權臭閪
害到我deppBb咁慘

真 原來又係奶共狗

Johnny今鋪真係忍辱負重 呢幾年啲負面新聞不斷 條女成日上報數臭佢 原來收收埋埋咁多料

有樣有錢有才華

如果係阿嬌前夫出聲

屌cara咁能淫底

幫男人、無光環、無得奶共搵錢唔會出聲

愈嚟愈對cara無好感

臭雞

大力屌落啲基婆到，睇住佢雪雪聲含自己條大鳩
Elon Musk真識食

我記得j k rowling 不嬲都清清地醒 唔係左膠

睇到扯扯地
仲要飛釘

你知唔知一個名人 ig可以有幾多dm

真正家暴嘅人係好識偽裝自己係善良嘅嗰個之類
支那

呢句有啲似講緊柔柔單嘢

死閪婆 奶共奶上腦

johnny depp絕世好男人

Iron man

貴圈真亂

彭麗媛

咁老實講東突比我地慘佢都無理到
幾時到我地

WHO?

Cara原來真係臭雞來

cara係同性戀女權撚

好仁

其實係用呢啲平權作為掩飾自己行為或者想用呢個名黎賺錢姐
外國好buy 乜乜平權

Emma 個樣而家真係好mean , 塊面真係好似刻左女權兩個字咁
成個西女人面相

迪士尼炒撚左佢又點計

Johnny DeEP好慘...

邊撚度係雞, Elon Musk 玩完根本無俾錢, 連張床都係Johnny Depp 出既
可能Elon Musk 做鴨呢

Cara 勢成最大嬴家
又有錢收 又有得被仔屌 又有得屌女 遲下仲可以出庭做正義撚

一時時啦，一俾人屌沒邊樣人就係咁加後期設定。

Elon Musk真識食

除左佢，lady gaga都係 香港粉絲會送哂信出哂公開信都無理

Elon musk真係地上最強

本身係bi

同埋話唔定係佢屌Elon musk屎眼呢

女權係用黎坐高自己地位既野黎 無助佢提升聲望 仲可能會激嬲女權既事 佢點會做
所以話已經有性別平等機制既社會入面 女權撚仲垃圾過環保膠 毫無貢獻

推

佢本身嘅自信頭腦見識同氣場
高價值男人五隻字鑿哂喺額頭
唔睇錢都好撚有吸引力啦

佢肯拎條撚出黎
大把人追住含啦

利申 想含

elon musk 好屈
有得同amber cara 3p

Cara又係一條死煩膠，每次見到佢啲所謂真性情都好想嘔
Johnny depp真係超級大傻仔，臨老先黎衰咸濕，惹著班癲人

之前屌柒Johnny嗰班女權撚躝出嚟未

係!
呢啲正宗女權閪!

其實都係得amber一個啫，佢D前度都好似和平分開冇乜惡言，仲幫佢上庭作證，做乜講到好似johnny錯晒咁

呢單野Elon Musk出黎認左佢隨時加分🙈🙈🙈

女人

呢隻死貓，johnny depp都啃得好辛苦

Tesla股價又要升啦

冇話佢錯, 但佢的確係ON99, 差唔多6張野仲同條臭朵o靚妹結婚
某程度佢係自己攞黎衰

有得屌唔屌？

屌完一定要結婚

Elon Musk 仲要搞大咗Grime個肚⋯⋯

女權撚真係好on9 成日開口埋口提住證明自己都覺得係有男尊女卑 唔係點解要成日提

時間管理KOL美國版

呢張嘅來源：
【裸照威嚇】愛瑪屈臣很憤怒 爭女權不退縮 (14:42)

今次唔見佢出嚟幫johnny爭取返權益嘅

Cara食到仔又食到女 女權撚贏晒

有錢又靚仔

近排佢咪俾左膠屌

所謂女權 我唔知道 我見唔到

原來係paper towns 條女

靚仔？

Cara係bi

樓上個位打錯字啫

有錢就靚仔
先岩

係咪植左髮

Cls 睇黎靚仔個定義都好廣下

應該係
佢呢張後生樣個條髮線
明顯已經game over左

而家老左成熟左有返頭髮
係順眼返d既

真。臭雞

條女真係臭雞 又周圍柯屎 又3p 一開頭仲扮曬受害者 真係心寒

樣...

唔係呀 佢係將啲錢切條 再用膠水痴上去

而家阿叔黎講真係唔差既

好似係比錢比人執過哂個look

有錢真係咩女都屌到

咁又唔係淨係屌女
執look建立形象呢d商界好common
都有利成個brand
以前太毒
而家比人感覺似iron man

Angela

點比都唔夠Johnny Depp 比

咁佢都真係有努力搵錢致富丫
只可以羨慕
唔可以妒忌
我有咁富貴都實會努力屌女
龜頭鑲鎖石添呀

鑽石

想含咪send封email俾佢囉，實含到架，chinese chick白人最有興趣

真人版既Tony Stark

咁多張唔用係要用張最柒嘅
Edc都可以樣衰啦
Elon musk 有返頭髮宜家老咗有埋男人味
本身又高大
全部嘢夾埋贏撚哂好多所謂靚仔啦

d人話Silicon valley好似特別多wmaf

Cara自己本身屋企都好有錢

佢遠遠唔止有錢啦
本身行出嚟已經好charm
連登仔成日單一結論有錢屌哂所有女

Johnny Depp真係好撚勁
咁比人屈咁比人唱都唔出聲惡言

諗起豬西伯格

Johnny Depp好撚慘

排緊隊等幫elon 含

連登仔睇嘢真係好撚窄咩水平就睇到咩嘢
講到好似佢只係靠錢去吸引啲女咁

當集郵

對比其他有錢佬算好樣

重點係靚仔, 天才科學家, 創業家

佢本身個人已經好撚charm, 錢係佢面前簡直顯得cheap

有錢 就自信/謙虛
冇錢 叫自大/自卑

所以錢先係吸引力

跟隊

根本呢班偽人都係為拎光環
見到勢色唔對, 就一定縮

呢次班女權真係含撚

咁佢英美兩邊走美國問題梗係埋身d
唔理香港popo搞女人又真係正常既...

女權好出聲明割蓆啦
又虐待丈夫又出軌又性濫交簡直係女權之光

去到呢啲級數同階層嘅女
唔會單純係錢可以吸引到
因為佢哋本身已經見盡最高嘅物質水平
美國講真有錢佬大把
但本身elon musk 種才華，創意同能力唔多見
又多經歷同故事
女好被呢種男人吸引

幾千億身家，188高，搞外太空移民既人離講
算靚仔，何況佢個成就根本冇人做到
係班女食 Elon Musk

潛撚曬啦 屌
舊年未送支之前仲兇9我 話 Emma Watson 做左「好多野」

你咁似啲貪錢女人講嘅野
唔理靚定柒呢個的確係佢
自信呢啲野本來就係天生

冇科勞開 發生咩事？

屌 去到邊都見到你jer人

Johnny depp團隊如果一早有證據喺手
就唔淨只俾jk羅琳一個睇啦
唔通佢地覺得俾迪士尼cut合作好好玩咩

直頭勁過台灣嗰個啦
人地elon mask忙幾多倍呀

印象上好似舊年有人出po講套支那禁片 「盲山」
然後呢條傻閪就入去係咁屌 「連登仔反女權」
最後被大家屌 「班女權閪得把口」個陣
就好似張圖咁叫大家睇下「妙麗現實世界做過乜嘢」

屌 咁我就係google 完都唔知妙麗除左匿係發達國家吠之外仲做過野先問
佢走住黎屌之後就出去開新po 將墮胎同女權混為一談
比我Binc就發悔氣

當連登仔覺得已發展國家男女平等嘅話，入黎睇

我不嬲最憎大愛撚

屌鳩佢歧視變性人
果班友真係好撚煩
連女人有月經都唔講得
要話"有月經嘅人士", 痴撚線

JK 最柒係屌鳩pewdiepie係nazi炒車

現實版Tony 會唔玩女

做好男人真係好慘

其實佢真係好靚，但原來係癲嘅

靚女唔計OK?

Amber正過佢 但可以屌西樣雙性取向美人又係另一種成就

Lady gaga公開反美國警暴
香港警暴冇出過聲

Elon musk 太吸引

個樣好怪
大羅核正d

呢條女只可以屌

不可以娶

佢兩個都奶共架

仲有個美國西隧都無出過聲
大大力屌白人撐黑人

椎名空咁？

[暴大校友要人] 登記出席投票

Depp你地先係一對

Cara 都食唔少好嘢
成個Hollywood les嘅女
佢都好似食過晒咁

幻海奇緣

佢係pan
玩得仲癲
講真鍾意男人定女人
同平時for fun咁搵人扑嘢根本兩件事

LEE D廢閪就算啦
得把口死左膠

去老公豪宅同情夫玩3p
屌你 真係雞嚟

James Franco都有份

99%荷李活左膠都係啦

好似狗咁周屋痾屎,幾靚都冇用啦

傻既都識揀同Johnny Depp 3p啦

以前幾鐘意佢 但而家成個白粉佬咁

佢地先係對方真愛

現在強尼戴普終於首度談起當時大量觀眾投訴並要求 J·K·羅琳換掉他的風波：「我跟你說實話，我對羅琳為此事承受各式各樣人們的情緒感到非常過意不去，她為我忍受了很多委屈。事實一直都是這樣：我受到了虛偽的指控。羅琳看到了我給她的關鍵性證據，因此了解到我是被虛假指控的，她對這件事並沒有草率對待，她公開表示支持我，是因為她知道了事實。」

俾負評果d俾咪最近先睇Johnny Depp單新聞
同埋 怪獸唔係迪士尼

Watson 上撚左位啦，最近大公司Kering 搵佢做board of director

其實係Johnny同佢解釋過，畀埋證據佢睇
jk接受佢嘅解釋
唔係盲目信佢

iron man 既現實版

高級幸福賓州

條傻閪係IG出個BLM post 都俾人屌假人假義

狗都好過佢識定點去廁所

我想比佢插屎眼

想問下佢三個人最愛邊個
點知佢ig 已經唔俾回

cara

但佢依家現任係呢個...

IG Msg

Cara(bi)

香港警察？定香港警察唔撚洗演？

Sor 冇追得咁貼
不過嗰陣時班女權撚話攪擺睇都好似好勁咁
真係唔明JD團隊有證據點解唔澄清

Cut合作係指加勒比海盜 唔係講緊怪獸

時間管理之神

改變汽車工業生態，整穿梭機飛上天，仲有時間溝人妻玩3p

Winona Ryder??

佢地年輕果陣真係好襯

我個樣好啲

Ryan Reynolds 都唔夠抽

應該係本能果類癲婆

有錢又靚仔既下場都可以咁慘

有幽默感既天才真係好charm

呢個可以一戰喎

Elon musk: “of course I still love you.”

no
自信係可以練出黎

做過ex

gold digger

咁仆街

其實只係JK唔夠左膠

有陣屎味

Lady gaga同達賴喇嘛好frd

所以佢地好撚虛偽
香港警暴就當睇唔到

撐香港無光環帶 當然選擇要rmb啦

Elon musk 真係好撚型 cls

同得達賴fd都唔使旨意賺人仔啦

咁Ryan Reynolds幸福啲
後生時期嘅Scarlette cup

Winona Forever

呢條女靚好多
好個屙屎條友

邊個來？

美國人緊係care美國事
你有冇care中東戰亂難民人權？有冇出聲？
冇嘅你就係虛偽死左膠雙重標準我唔知我見唔到

Justin Bieber

我想知右邊

有出過聲唔同要日日寫喺度講咩？

達賴做宗教領袖果陣
都有幾十萬勇武反抗
但結果成個西藏嘅人民比解放軍揸槍屠殺
女姦男殺, 細個後生嘅捉去勞改

佢自己要半夜逃亡去印度
成世人無再返過香港

撐警暴? 賺人民幣? 咪撚玩啦連登仔
共產狗到今日都想暗殺佢

sorry typo
無再返過西藏

屌那星 cara都玩到真係人生無憾

elon musk
tsla 升升升

Cara Delevingne同Amber Heart玩3P
夫復何求

elon musk真ironman
全部屬性都齊曬 幾時組avengers滅支那

佢賴屎

Depp好撚慘

佢好多生意喺支那

點解會任個女人炳唔還拖？
真係唔明呢D乜心態?

老實講靚仔就一定冇份㗎啦就算係植左髮

好簡單你將佢同iron man一比你就會感受到你想同現實嘅差別

佢係勝在高大囉 硬係覺得佢條撚好撚大條

吹到實含到

打開電動汽車市場

通街都係自己嘅科技產物 我諗唔到有啲咩可以再型過呢樣嘢

同埋佢呢啲真係超班人類 講緊係研究太空科技 甚至有可能同外星人接觸過

屌點撚玩啊 正常呢啲科學家唔能夠將商業融合 但條友又真係做到 雖然Tesla蝕錢到仆街 但唔知佢點撚樣賺到千億身家

不過你話係咪條條女都鍾意呢啲就另計

分分鐘cara amber呢啲女真係冇咩常識

但你唔可以否認錢係最大嘅因素

你認識到佢都係因為佢咁有錢

Nasa都好多科學家好有才華好有創意 你又識幾多個識

你冇錢幽默有咩用？

我都好鍾意佢地
好過條八婆amber 多多聲
不過其實johnny depp 成名太早，有少少天真
不過都睇到佢係好人
佢d ex 全部撐 佢真係好癲
btw 其實無論女權定係仇女都好l on 9
佢d ex 夠係女人全部都有幫佢講野
係男人on 9 唔識揀女人ji

都溝到女架

你試吓公屋幽默溝cara俾我睇

話你on9都驚你嬲
爬文啦仆街

我都想試比你睇
但我唔係天才

女權閪會話係父權紅利， 之後又潛水

認識咪要錢同名氣，同基本入場券一樣
好似好多工basic requirement係u grad咁
但到食到就要有埋其他嘢